越打壓 越頑強 你今日買咗蘋果未啊？

支持蘋果
未買嘅好快啲買啦

支持蘋果

未買嘅好快啲買啦

買咗啦

買左

非常好
支持蘋果

支持蘋果 無懼白色恐怖

無懼白色恐怖

番工前買左

趕得切 最後兩份買到

-ed

Pishhhhh

可以嘅話順手買埋本25周年特刊 不是最終章

Hi

Hi咗我3次

11:00都仲買到

正話lag機

而家好多地方都仲有好多貨
例如深水埗土瓜灣呢啲地方

我自己望到都忍唔住笑咗出嚟

下次唔好係咁撳

BTW支持蘋果